[請廣傳］HKDI學生，哩個阿sir狗隻世家嚟，唔好同佢講夢境

推

第一次見既文宣

小心小心，禁制令下，要幫條L樣打格仔。

（民記問卷）一份問卷都唔去做 仲講咩香港人反抗

Push

推
根本唔應該同任何人講夢境

要自戀到咩程度先會放自己十年前既相係部大電視機俾人睇

好似陳嘉倩